入嚟答咗呢十條問題佢(2)

1.今日幾點起身

2.上一次喊係幾時

3.如何定義女神

4.如何定義罪人

5.比你加或者改五條法例,你會點改

6.控制他人思想定洞悉未來

7.雪糕定雪條

8.韓國定日本

9.手機定電腦

10.老豆定老母

記得坐直條腰同飲翻杯水，定時俾眼睛休息下

1.7點

2.琴日

3.唔係罪人嘅就係女神

4.人類

5.懶得打

6.控制他人思想

7.雪糕

8.日本

9.手機

10.老母

未答個幾條唔識答

1.今日幾點起身
九點

2.上一次喊係幾時
兩個幾月前

3.如何定義女神
靚 有氣質 身材比例好 遙不可及

4.如何定義罪人
做左利己不利人嘅事

5.比你加或者改五條法例,你會點改
諗唔到

6.控制他人思想定洞悉未來
控制

7.雪糕定雪條
糕

8.韓國定日本
日本

9.手機定電腦
手機

10.老豆定老母
老母

1.今日幾點起身 7點

2.上一次喊係幾時 唔記得左

3.如何定義女神 靚，斯文，冇臭雞公廁味

4.如何定義罪人 ？？？？

5.比你加或者改五條法例,你會點改 唔想諗

6.控制他人思想定洞悉未來 洞悉未來，控制他人自己都唔會開心

7.雪糕定雪條 雪糕

8.韓國定日本 日本

9.手機定電腦 電腦

10.老豆定老母 唔想答，兩個都好好

垃圾

1. 930

2.同女友嗌交後和好，跟住攬住訓

3.氣質，萬中無一

4.得罪人嘅人

5.禁止行路食煙
加重非自住稅
禁止興建少過150呎屋
公屋加入息上限
減單程證做一年100個

6.控制他人思想

7.雪糕

8.韓國

9.手機

10.揀唔到

1.今日幾點起身
630
2.上一次喊係幾時
18歲生日
3.如何定義女神
唔識
4.如何定義罪人
心有邪念既人
5.比你加或者改五條法例,你會點改
唔識
6.控制他人思想定洞悉未來
思想
7.雪糕定雪條
雪榚
8.韓國定日本
日本
9.手機定電腦
電腦
10.老豆定老母
唔識